美國21個州決戰4個州(民主黨州亦表態左 .賓州加入告返自己

依家21 vs 20
喬治亞洲洲議會告自己洲
賓洲告洲民主黨洲長

賓州加入

呢個係Rep 個人file法院之友